[連登第一個聖誕] 祝連登所有巴絲打都係聖誕前出到pool

Merry Christmas

多謝巴打 但冇可能發生